踢波點先可以踢得勁

原本以爲係街場啲人依經好勁，點知有人叫左幾隊出嚟跟隊。
每個人既個人能力都好屈
基本功又好
傳控又勁

究竟點先可以好似佢地咁好扭

踢波洗乜扭

可能我見識小

咁踢波有人鍾意扭波，有人鍾意傳波。
更何況人地兩樣都好勁

仲係學生

其實踢波都係睇你興趣姐
你有興趣 你就一有時間走去練
當然天份都重要，你試下feel下你同個波已經好似朋友咁，唔洗望住佢
咁之後你就可以開始練睇大局觀啦